一人一句 flirting 金句

一人放低一句，我同你無限flirt

hi be frd okay？

Miss,me go schol buy bus

你喜歡孔子嗎

You seem like fun

原來你今日得閑呀，早知約你啦

👧🏻: 唔好嬲 錫返錫返
👦🏻: 要真嘅得唔得

你想呢？

唔知就唔約架拿？

女： 我：

女：咁夜仲唔訓既你
我：知你會搵我咪唔訓囉
女：信你呀🙄

你鞋帶鬆左喎？
(默默跪低幫我綁)

我訓啦 唔好太掛住我

哦

Hi

朋友之間成日講

推